點算我仲未拎到世界盃波飛

晨咁早已經request好晒啲飛
信用卡又過左數
眼看各位巴打已經收到DHL email話收飛
下星期就飛
日日係度等好坐立不安

收到未? ching睇邊場?

唔緊要啦 而加裝now仲趕得切